張建宗呼籲明日「參與遊行人士」和平理性表達訴求

警方向元朗遊行申請人鍾健平發反對通知書，而相關上訴仍然進行中，不過政務司司長張建宗下午3時半舉行記者會，指如果維持判決，市民如參與遊行會違法，但就呼籲「參與遊行人士」和平表達訴求，遠離任何可能發生的衝擊行為，亦呼籲千萬不要衝擊區內居民，令婦孺和老人受驚。

張建宗表示，警方昨日基於公共安全理由發出反對通知書，但發起人表示自己會堅持「遊行」，循政府角度，他表示會尊重上訴委員會決定，如上訴委員會維持判決，市民繼續參與會違法，但有見網上有帖文呼籲繼續到元朗，他提醒市民「7.21有暴徒襲擊市民」，認為有關行為「無法無天」，呼籲「參與遊行人士以和平理性方式表達意見」，不要作任何衝擊和抗議行為，認為暴力不能解決問題。

司長叫我地出去遊行喎

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]